# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_openscap package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2017
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2017
# 진선재, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_openscap 0.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-10 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-01 20:56+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden "
"<ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manipulate compliance reports"
msgstr "규정 준수 보고서 조작"

msgid "Manipulate policies"
msgstr "정책 조작"

msgid "Manipulate SCAP contents"
msgstr "SCAP 콘텐츠 조작"

msgid "Manipulate Tailoring files"
msgstr "맞춤 파일 조작"

msgid "Manipulate Scap Content Profiles"
msgstr "Scap 콘텐츠 프로필 조작"

msgid "View policies ENC for host"
msgstr "호스트에 대한 정책 ENC 보기"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Reported at"
msgstr "보고된 위치"

msgid "Host name"
msgstr "호스트 이름"

msgid "OpenSCAP proxy name"
msgstr "OpenSCAP 프록시 이름"

msgid "Policy name"
msgstr "정책 이름"

msgid "Passed"
msgstr "통과됨"

msgid "Failed"
msgstr "실패 "

msgid "Othered"
msgstr "제외됨"

msgid "Host Id"
msgstr "호스트 ID"

msgid "OpenSCAP proxy Id"
msgstr "OpenSCAP 프록시 ID"

msgid "Policy Id"
msgstr "정책 ID"

msgid "ARF report deleted"
msgstr "ARF 보고서 삭제됨"

msgid "Could not delete the ARF report"
msgstr "ARF 보고서를 삭제할 수 없습니다."

msgid "ARF report downloaded, saved to: "
msgstr "ARF 보고서가 다운로드되어 다음 위치에 저장되었습니다: "

msgid "Could not download the ARF report"
msgstr "ARF 보고서를 다운로드할 수 없습니다."

msgid "ARF report in HTML downloaded, saved to: "
msgstr "HTML 형식의 ARF 보고서를 다운로드하여 다음 위치에 저장했습니다: "

msgid "Could not download the ARF report in HTML"
msgstr "HTML로 ARF 보고서를 다운로드할 수 없습니다."

msgid "Path to directory where downloaded file will be saved"
msgstr "다운로드한 파일이 저장될 디렉토리 경로"

msgid "Profile Id"
msgstr "프로필 ID"

msgid "Content path"
msgstr "콘텐츠 경로"

msgid "Content download path"
msgstr "콘텐츠 다운로드 경로"

msgid "Tailoring path"
msgstr "맞춤형 경로"

msgid "Tailoring download path"
msgstr "맞춤형 다운로드 경로"

msgid "Day of month"
msgstr "요일"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "OpenSCAP Proxy"
msgstr "OpenSCAP Proxy"

msgid "SCAP content title"
msgstr "SCAP 콘텐츠 제목"

msgid "Name to search by"
msgstr "검색할 이름 "

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Created at"
msgstr "생성 일시 "

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Weekday"
msgstr "주일"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 줄"

msgid "SCAP content Id"
msgstr "SCAP 콘텐츠 ID"

msgid "SCAP Content profile Id"
msgstr "SCAP 콘텐츠 프로필 ID"

msgid "Tailoring file Id"
msgstr "맞춤형 파일 ID"

msgid "Tailoring file profile Id"
msgstr "맞춤형 파일 프로필 ID"

msgid "Deployment option"
msgstr "배포 옵션"

msgid "Policy has been deleted"
msgstr "정책이 삭제되었습니다"

msgid "Could not delete the policy"
msgstr "정책을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Policy created"
msgstr "정책 생성됨"

msgid "Could not create the policy"
msgstr "정책을 생성할 수 없습니다."

msgid "Policy updated"
msgstr "정책 업데이트됨"

msgid "Could not update the policy"
msgstr "정책을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Digest"
msgstr "요약"

msgid "SCAP content successfully created"
msgstr "SCAP 콘텐츠가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Failed to create SCAP content"
msgstr "SCAP 콘텐츠를 생성하지 못했습니다."

msgid "SCAP content file"
msgstr "SCAP 콘텐츠 파일"

msgid "Scap Contents uploaded."
msgstr "Scap 콘텐츠가 업로드되었습니다."

msgid "Could not upload Scap Contents"
msgstr "Scap 콘텐츠를 업로드할 수 없습니다."

msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgid "Uploaded Scap Contents"
msgstr "Scap 콘텐츠가 업로드되었습니다."

msgid "Original Filename"
msgstr "원래 파일 이름"

msgid "SCAP content deleted"
msgstr "SCAP 콘텐츠 삭제됨"

msgid "Could not delete SCAP content"
msgstr "SCAP 콘텐츠를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Original filename"
msgstr "원래 파일 이름"

msgid "SCAP content profiles"
msgstr "SCAP 콘텐츠 프로필"

msgid "Profile id"
msgstr "프로필 ID"

msgid "SCAP content updated"
msgstr "SCAP 콘텐츠 업데이트"

msgid "Could not update SCAP content"
msgstr "SCAP 콘텐츠를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "SCAP content file downloaded, saved to: "
msgstr "SCAP 콘텐츠 파일을 다운로드하고 저장한 위치: "

msgid "Could not download the SCAP content file"
msgstr "SCAP 콘텐츠 파일을 다운로드할 수 없습니다."

msgid "Scap Content Id"
msgstr "SCAP 콘텐츠 ID"

msgid "Scap Content Title"
msgstr "SCAP 콘텐츠 제목"

msgid "Tailoring File Id"
msgstr "맞춤형 파일 ID"

msgid "Tailoring File Name"
msgstr "맞춤형 파일 이름"

msgid "Tailoring file successfully created"
msgstr "맞춤형 파일이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Failed to create Tailoring file"
msgstr "맞춤형 파일을 생성하지 못했습니다."

msgid "Tailoring file content"
msgstr "맞춤형 파일 컨텐츠"

msgid "Tailoring file deleted"
msgstr "맞춤 파일이 삭제됨"

msgid "Could not delete Tailoring file"
msgstr "맞춤형 파일을 삭제할 수 없음"

msgid "Tailoring file profiles"
msgstr "맞춤형 파일 프로필"

msgid "Tailoring file updated"
msgstr "맞춤 파일이 업데이트됨"

msgid "Could not update Tailoring file"
msgstr "맞춤형 파일을 업데이트할 수 없음"

msgid "Tailoring file downloaded, saved to: "
msgstr "맞춤형 파일을 다운로드하고 다음 위치에 저장했습니다: "

msgid "Could not download the Tailoring file"
msgstr "맞춤형 파일을 다운로드할 수 없습니다."
